密碼設置？

最近先知我個路由器上網wifi有2條線 1條有密碼，1條無。點樣用手機加返密碼。

Http://Router ip

唔係好明？

192.168.0.1
或者
192.168.1.1
通常呢兩個